飲酒飲到醉有咩咁正？

唔明果種feel, 有無人解答下

好瞓啲啩

醉醉地先正
又知自己做緊咩
但飲到嘔或不醒人士就免啦

短暫忘記煩惱

可以瘋狂鳩up

唔好理個chi sin 花枝娘狂既post la

時間好似變慢咗, 個人專注咗, 所以諗野/睇野會清晰同細心咗

擁有短暫嘅勇氣

唔理邊一個階段
你出左黎做野，讀緊書，你遇到越來越多煩惱，你果一刻諗唔通解決唔到
又或者你做左成日野，肉體精神同心靈上好攰好攰
你會feel到你想窒息，個腦好似想大爆炸咁

呢個時候酒精會幫你舒緩到一刻，你可以盡情釋放你心入面所有負面，你鬱係心入面所有既唔開心會一野爆哂出黎

但第二朝個腦要承受番尋晚飲左幾多既頭痛